{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043773",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(백석) 호텔 알렌"
    },
    "text": "22年3月31日午後4時にオープンした当ホテルは、計41室の客室を保有しています。 現在、画像はオリジナルの写真を使用しており、清潔で信頼できます。 3号線の白石駅が近くに位置していて交通が便利です。 ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 当ホテルはセスコ防疫安全地帯に認証されました。 全客室に65インチスマートテレビと空気清浄機が設置されており、超高速Wi-FiとPCの利用が可能です。 一部の客室ではヘアアイロンが利用できず、全客室にウォッシュレットと三重フィルターのシャワーヘッドが設置されています。 また、客室には様々な備品とネットフリックスの無料視聴サービスが提供されます。 ホテルアレンでは宿泊と貸室予約の際、入室および退室時間を守ってほしいと要請しています。 ルームをご提供する場合、清潔度確認のため入室が若干遅れる場合があり、フロントで身分証明書の確認を行います。 未成年者およびペットは利用が制限されており、客室は2名を基準に入室できます。 車両は1室当たり1台のみ駐車可能です。 宿泊施設のご利用中に不便な点がございましたらフロントまでご連絡ください。 ホテルアレンではフロントでコーヒーや飲み物などを無料で提供しています。 また、電子レンジも備えております。 アレンルームを利用する場合、徒歩専用ルームであり、駐車場は使用できません。 徒歩専用の部屋はランダムに割り当てられることに注意する必要があります。 宿のレビューによると、清潔さと設備が良くて白石駅から近いので出張客にお勧めの宿であり、静かで親切なスタッフがお客様の快適な滞在を手伝ってくれます。 また、値段が手頃で選択肢も豊富で満足度の高い宿です。 しかし、一部の部屋では匂いや清潔さに問題があり、昆虫が出没する場合もあります。 また、タオルと使い捨て備品の改善が必要です。 位置的にはコンビニエンスストアが隣接しているので移動が容易で、だいたいきれいなほうです。 宿ではネットフリックスとユーチューブTV視聴が可能で、Wi-Fi、充電器、高級使い捨て備品、65インチTVが一部の客室に設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアレンのオープン日時はいつですか？",
            "answer": "ホテルアレンは22年3月31日午後4時にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルアレンは計41室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルアレンは白石駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンではどのような言語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルアレンでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンはどの認証を受けていますか？",
            "answer": "ホテルアレンはセスコ防疫安全地帯に認証されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルアレンの全客室には65インチスマートテレビと空気清浄機が設置されており、超高速Wi-FiとPCの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンの客室ではどのような備品が提供されますか？",
            "answer": "ホテルアレンの客室には様々な備品とネットフリックスの無料視聴サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンでは宿泊と貸室予約の際、何を要請されていますか？",
            "answer": "ホテルアレンでは入室および退室時間の守りを要請しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンの宿泊施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "ホテルアレンの宿泊施設では未成年者およびペットの利用が制限されており、客室は2名を基準に入室できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンでは車両の駐車は可能ですか？",
            "answer": "ホテルアレンでは1室当たり1台の車両の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンで不便な点があった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ホテルアレンで不便な点があれば、フロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンのフロントでは何を無料で提供していますか？",
            "answer": "ホテルアレンのフロントではコーヒーや飲み物などを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "アレンルームを利用する場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "アレンルームを利用する場合、徒歩専用の部屋であり、駐車場は使用できません。徒歩専用の部屋はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンのレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルアレンのレビューによると、清潔さと設備が良く、白石駅から近く、静かで親切なスタッフがお客様の快適な滞在を手伝ってくれます。値段も手頃で選択肢も豊富で満足度の高い宿とされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンの部屋にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルアレンの一部の客室にはヘアアイロンが利用できず、全客室にウォッシュレットと三重フィルターのシャワーヘッドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンの部屋では何を利用することができますか？",
            "answer": "ホテルアレンの一部の客室ではネットフリックスとユーチューブTV視聴が可能で、Wi-Fi、充電器、高級使い捨て備品、65インチTVが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 811
    }
}